六九遊行入夜行動

男人要留守，入夜需要你
家長帶住小朋友或者有長有幼嘅香港人開始離去，
佢地嘅責任完成架啦，冇可能要求老幼留守。
匹夫有責，唔好以為行完就搞掂
！！！條例尚未撤回架！！！
隨時有勇武行動，唔衝唔緊要
不過要拉住前線，唔好俾人夾走

萬事小心，六九未完

警方應該等小朋友，老人家散哂就開始行動。
大家記住睇住自己人，唔好走散。

民陣走啦 要衝架喇唔衝就無人

遇到暴力 請團結對抗

收皮

深夜／清晨輪替記住小心。
記得唔好用八達通，最好帶衣物替換，
唔好打卡，有需要買張新 sim 卡。

食放題須知，全部資料，一世受用

條例尚未撤回，政府當港人契弟